如果音樂還有能力，希望她能提醒大家不要絕望，輕言放棄。

呢幾年香港都發生好多事，有樂隊一直以音樂勉勵香港人
希望大家都可以睇到佢地嘅努力
節錄自description box：
「用力刮你一巴掌，你會又憤怒又焦急，很想還手，很想怒吼，很想控訴。

但當我每天都用力刮你一巴掌，不知從哪一天開始，你就已經練就成不痛不癢了。
又記不起自哪一朝開始，越發荒謬的新聞如海嘯傾覆城市，我們選擇逃避，選擇麻木，選擇忘記⋯⋯

如果音樂還有能力，希望她能提醒大家不要絕望，輕言放棄。

『活著，留低希冀好嗎？』」

好